漢默丁格求問

有無邊條友專用佢（台服韓服）
想學多啲呢隻野既技巧
利申 淨係識用呢隻野
由s2打到現在 （應該坐底3000場）

上面條友睇到爛 覺得佢好撚廢 （可能美服打法無韓台服咁急）

乜鬼野chocobo又退左役

上次玩客家人撞爆佢
答你唔到

屌認真問。咪撚再講on9名

大技淨係放炮塔 同埋你要知你每支塔打幾痛
而家都話有得連下技
Btw e一定要準

用扑頭仔屌打

星朵拉克死佢

線未入就放炮台 條線入左去就開大放炮台 放火箭 放暈咁就趕佢走 拎首塔

有無邊條友出名有拍片

無架 就算之前有buff到都無人玩
玩佢一定要知自己打幾多
因為你出哂一套就等炮塔打
你知自己唔夠打就好出完一套走
會戰比較難打 通常放左大炮先 其他技留黎刷光束炮

你地講既技巧我都爐火純青...
定係我地圖觀出問題

用忍者啦

on9比佢poke死